有冇人買嘢會同屋企報細數

佢地問起幾錢會打個六折 廢事俾佢地覺得用好多錢

會 廢時俾老母哦

買左1000會話買左2000
之後話無錢叫佢地俾返2000我

我媽 我

： 個袋幾靚，買左幾錢呀？

： 好平，$3000 咋（實際$7000）

：我俾夠$4000你 ，幫我買個一模一樣既

：

無野瞞到媽媽

試過報完細數之後 屋企人都仍然話做咩買咁貴

唔會，因為從來都唔洗同佢地交代

淘返個俾佢